男朋友成日係街影啲女腳 接唔接受到

遲下就要屌埋先有野同group討論

你對腳好差？

好唔尊重另一半

普通腳

唔好呀

冇買機票去韓國影算係咁

男人係中意靚女 但最緊要係識翻屋企

IU正

邊個會接受到男朋友係d周街偷拍嘅賤種
咪撚玩啦有咩好問

我係見連登啲巴打批評女朋友
連J圖都唔比share 唔比睇 咁刻薄
我先覺得自己要寬容啲唔好好似佢地口中所講既死港女
所以我真係唔知自己係太寬容定正常

睇j圖同玩埋偷拍完全係兩回事

睇j圖=行為上控制到, 偷拍=不能自控

上連登勿認真

佢話純粹玩 對我無任何不滿既地方 仲好鐘意我

我以為好正常管得佢多又驚佢唔鐘意

睇圖係咪仲叫做控制到我就真係唔知，但偷拍埋呢個男人真係色字行頭，只要佢主觀以為應該冇乜後果，就會將對任何女人索取性愉悅。
我都識過會偷拍既人，佢口口聲聲講已經幾年前既事、自己已經變左，甚至都冇特別j靚女，但結果後尾先知佢原來每日都至少花一個鐘去j，仲隨街見女人走光之後就性起跟住衝去搵女朋友，想像成係果個路人咁黎發洩。
老實講，真係認識左呢類既人之後，我覺得真係好難同呢d人傾到底佢既行為有冇過份左，因為佢地一整個人都係為性欲而行動，d理性都係用黎計算“呢個時候去滿足性欲後果大唔大”同點隱瞞自己“就係想要性快感”。
你男朋友連偷拍呢d犯法野都做得出，基本上如果第日佢同d姣西出去公幹之類，一定晚晚同人床上大戰，而且佢為左免除麻煩一定會暪住你。
你自己諗下接唔接受到同個出軌可能性極高既人一齊，接唔接受到比枕邊人呃一世。

佢講就梗係咁講，塞住你把口。但到底佢同你親密果時諗緊邊個，係你定係佢今日見到靚腳路人，你都唔知。

正常黎講，有女朋友之後應該收斂左，例如至少都j少左，或者我識得有d連j都唔再j，而唔係連犯法野都做。

叫佢影你嚟send比班friend傾咪得
換過條裙又可以扮另一條女

不過要抵受佢班friend拎你張相打J嘅樣

不了 我唔好J

你咁講 搞到我好無信心

絲打你太冇自信，單純只係因為你已經俾佢得到左，所以佢先冇影你，如果你同佢完全唔識，你著條短裙仔佢一樣會偷拍埋你。唔好攞呢d人黎作為自信來源比較好，佢根本只係俾條j控制住，仲未有得屌既果d咪吸引。

本身真係以為係好平常嘅事
係男人即使有女朋友都會咁做
睇黎離出軌之日唔遠了

啱 你寧願比自己佢j 都好過j路人啦

真係豈有此理 咁都忍得 屎都食得

我勸你拿拿臨放哂d相出黎俾巴絲們幫你報警拉人

佢身邊啲朋友（有女）都係咁影
我真係以為係常態 所以先縱容佢
乜原來係我太on9

絕對唔係平常事
出唔出軌就唔知啦
但肯定係d偷拍變態佬
專一都無用

佢本身無拍過拖
佢話好珍惜我
係唔係都係講一套 做一套
拍左半年 佢都一直有影人

我有個朋友情況同你好似
就係佢幾次用佢男朋友電腦/電話都發現佢收埋勁多J圖，有d係條仔偷拍，條仔話貪得意先影(但放喺J圖file入面)
我個fd都頂唔順，後來都飛左佢
樓主你男朋友仲要喺你面前影 對你0尊重
如果你喺佢面前影d大隻佬、胸肌男，咁得唔得？

講多句
如果佢偷拍既唔止腳，係裙底，但解釋相同，咁又要接受？個動機同出發點其實一樣。

佢對你好，好鍾意你，同偷拍都無衝突嘅
佢就算偷呃拐騙做齊都可以唔出軌好珍惜你
佢對你點你自己先知啦，但無人會想同呢種偷拍賤種一齊

佢相簿有好多J圖
同朋友都成日share啲double may圖

我都有舉例講過
佢話佢明白 但佢影既原意真係純粹製造話題
唔係嫌我啲乜
但我見到佢影既次數都幾多

你自己諗下一個男人有幾低賤先要靠偷拍黎製造話題
你男朋友根本唔正常

樓主唔好俾佢果d根本完全道理不通既所謂的理由搞到頭腦都錯亂晒…見你咁我都替你「心up」。
佢偷拍得就一定係勾起左性趣先會心郁想影低，如果真係單純製造話題，做乜要做呢d犯法野？照呢個思路去諗，佢為左滿足一時性趣犯法野都敢做，你覺得如果佢有把握暪住你而又有免費餐食果時，你估佢會唔會可以下定決心拒絕姣西？
調返轉講，正如其他留言都有講，如果你男朋友真係神奇地單純為左引起話題而偷拍，佢唔係痴左線就係當女人唔係人、超唔尊重人既賤種。雖然我覺得呢個可能性真係太細，真係要用女人引話題上網搵j圖咪得，又或者我覺得影男人腳咪仲有幽靈成份。
樓主你諗清楚自己到底同呢個人一齊係追求d咩，始終我唔排除有人就係覺得就算對方幾賤都要同佢一齊，但日後你發現佢暪住你叫雞或者玩交友apo約炮果時真係唔好怨人。

呢啲係變態囉
飛咗佢啦妹妹

有冇腳睇？

男人睇女唔代表唔鍾意自己另一半
如果要同朋友吹水
就更加冇可能影你放上去
香港普遍男仔都唔想自己另一半比人睇蝕
如果有朝一日佢影你相再share比佢朋友
咁就真係唔鍾意你了

問題係偷拍黎引起話題已經唔係鍾意定唔鍾意啦

有個朋友既男友喺街度偷影女仔腳俾人拉咗，後尾先知佢已經唔係初犯 有啲人係有咁既癖好戒都戒唔到

呢啲係堅要有心理輔導，甚至要尋求性治療師糾正

第日想分手cap低佢 告佢遊盪罪

正常都唔會接受到嘛
掉返轉你係條街俾其他人影腳你男朋友會唔會鄧你嬲？
唔會既話已經分得手啦

教育佢影男腳

咁鍾意露出又洗唔洗尋求性治療師糾正

乜家陣咁既人都溝到女既咩?